如果要你放棄真普選

如果要你放棄真普選，換嚟嘅係取消每日150個單程證，特首改為委任制，立法會組成方法不變，制定唔制？

ok , 因為根本唔會有真普選

即係俾中共全面管治香港黎換取停止輸入新移民?好似唔係咁抵,應該可嫁有更好offer,至少加多樣將廣東話同英文一樣設為法定語言

不如講番啲有意義既野

有意義過連登仔講港獨喎

都係吹下水姐